連儂牆

幾時屯門都整個連儂牆?

等緊洪水橋, 如果要整係咪要好多人疊馬先得呢?